全城戴頭盔

小弟呼籲全城人民在日常生活出入配戴頭盔！經過721元朗白衣人在大型交通工具（mtr月台及車廂內）無差別追打手無寸鐵市民，實屬為恐怖襲擊！

網絡上大量證據顯示香港警察係721當晚完全無心進行拘捕行動，保護香港市民安危。遲到1小時以上、打999直接cut線、警局落閘等等，更甚的是明目張膽地放過手持武器的白衣恐怖份子離開現場，令人髮指！此行為與警黑合作無異，警察已淪為政府打壓市民的狼牙棒。選擇性執法，目無法紀、毫無紀律、知法犯法的警隊，小弟身為香港市民對於警隊的表現感到絕望！政府各大官員在722下午的記者招待會上，目光集中於721當晚西環用噴漆塗污國徽；對元朗無差別攻擊事件以蜻蜓點水口吻輕輕帶過，更將西環與元朗兩事相題並論，各打五十大板，實在可恥。在記者會中，更無任何交代未來的管治方針，利用一向的言語藝術迴避示威訴求，政治威信蕩然無存，警隊方面是重災區。基本上香港市民已經對無能的警隊完全失去信心，警隊亦失去該有的政治中立及不偏不倚執法的理智頭腦，成為了打壓人民的維穩機器。

面對如此警黑合作，無法無天的環境，香港市民每天擔驚受怕，連每天出入工作上學的日常事務也有可能捲入危險之中。故此希望所有市民響應全港戴頭盔，做好隨時可以保護自己的反應和態度。如果現在你不做保護自己或身邊的人的準備，是沒有其他人保護你們的！在另一層面解說，可以理解戴頭盔行動為一種對警黑聯手管治香港的控訴，形造一個人人自危的氛圍（雖然現時已經是這樣）。如今白衣人橫行無忌，先不說應否以武制暴，最低限度要準備好防具保護自己！這絕對是迫切的，是必須的，是有象徵意義的。

光復香港，時代革命！
香港人身安全由自己負責！

香港市民上

推

推
其他Post
全民頭盔月:

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

Push